由商界做起, we accept USD計劃

由商界做起, 發起we accept USD計劃

全民廢港幣, 用美金

唱完美金, 長久落去嘅辦法一定係令佢流通
用美金對商舖無害處, 長遠而言仲有利過用港幣
why not?

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

推～支持多元貨幣在市面流通

同國際接軌, 講到同美元掛勾點好點好, 咁做乜我地唔索性用美元

理想得美
現金流就好難
網上店可以唸

一直都accept架啦

墨西哥 敘利亞 都得
香港都一定得

Cash ??

網店可以點樣accept USD

paypal本身結算用usd, 仲易

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

作為顧客, 試著說: 請問收唔收美金?
不要說: 屌你老母人民幣你就識收, 美金做乜鳩唔收

推

Push

首先要有足夠小額美金作找續
個個都手持100蚊紙 唔係下下都買咁多架嗎

721

收唔收EURO